政府多名高官遭美國銀行取消戶口，包括陳智思

來自TVB

我屋企已經冇左TVB呢個台

fuck TVB